{"translation-revision-date":"2020-09-25 13:40:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"With the Pro version, you can change the look and feel of your website in seconds. In just a few clicks, you can change the color and typography of your website. The premium version lets you have better control over the theme as it comes with more customization options. Not just that, the theme also has more sections and layout options as compared to the free version. The Pro version is multi-language compatible as well.":["Pro s\u00fcr\u00fcm\u00fc ile, web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc saniyeler i\u00e7inde de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. Sadece birka\u00e7 t\u0131klama ile, web sitenizin rengini ve yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftirebilirsiniz. \u00dccretli versiyon, daha fazla uyarlama se\u00e7ene\u011fi sayesinde size tema \u00fczerinde daha iyi bir kontrol sa\u011flar. Sadece bu da de\u011fil, temam\u0131z ayn\u0131 zamanda \u00fccretsiz versiyona k\u0131yasla daha fazla b\u00f6l\u00fcm ve yerle\u015fim se\u00e7ene\u011fi de sunmaktad\u0131r. Pro s\u00fcr\u00fcm\u00fc \u00e7oklu dil deste\u011fine de sahiptir."],"Useful Plugins":["Faydal\u0131 eklentiler"],"Regenerate Thumbnails":["K\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6rselleri yeniden olu\u015ftur "],"BlossomThemes Email Newsletter":["BlossomThemes e-posta haber b\u00fclteni "],"BlossomThemes Toolkit":["BlossomThemes ara\u00e7lar\u0131"],"Free vs Pro":["\u00dccretsiz ile \u00fccretli s\u00fcr\u00fcm kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmas\u0131 "],"Also, you might experience a slower response time during the weekend, so please bear with us.":["Ayr\u0131ca, hafta sonu boyunca daha uzun bir yan\u0131t s\u00fcresi ile kar\u015f\u0131la\u015fabilirsiniz, bu y\u00fczden l\u00fctfen bizimle kalmaya devam edin."],"Before you send us a support ticket for any issues, please make sure you have updated the theme to the latest version. We might have fixed the bug in the theme update.":["Herhangi bir sorun i\u00e7in bize destek bileti g\u00f6ndermeden \u00f6nce, l\u00fctfen temay\u0131 en son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncellemi\u015f oldu\u011funuzdan emin olun. Tema g\u00fcncellemesi ile hatay\u0131 zaten d\u00fczeltmi\u015f olabiliriz."],"How can I solve my issues quickly and get faster support?":["Sorunlar\u0131m\u0131 nas\u0131l \u00e7abuk \u00e7\u00f6zebilir ve daha h\u0131zl\u0131 destek alabilirim?"],"If your customizer is not loading properly or you are having issues with the theme, it might be due to the plugin conflict.":["\u00d6zelle\u015ftiriciniz d\u00fczg\u00fcn y\u00fcklenmiyorsa veya tema ile ilgili sorun ya\u015f\u0131yorsan\u0131z, nedeni eklenti \u00e7ak\u0131\u015fmas\u0131 olabilir."],"Why is my theme not working well?":["Neden temam d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor?"],"How do I change the copyright text?":["Telif hakk\u0131 metnini nas\u0131l de\u011fi\u015ftirebilirim?"],"The Pro version is built with lots of flexibility in mind for future upgrades. Therefore, it is slightly different than the free theme but extremely flexible and easy-to-use.":["\u00dccretli s\u00fcr\u00fcm, gelecekteki y\u00fckseltmeler d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclerek bir \u00e7ok esneklikle tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu nedenle, \u00fccretsiz temadan biraz farkl\u0131d\u0131r, ancak son derece esnek ve kullan\u0131m\u0131 kolayd\u0131r."],"When you upgrade to the Pro theme, your posts, pages, media, categories, and other data will remain intact-- all your data is saved.":["\u00dccretli temaya y\u00fckseltme yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, yaz\u0131, sayfa, ortam dosyalar\u0131, kategori ve di\u011fer verileriniz ayn\u0131 kal\u0131r; t\u00fcm verileriniz korunur."],"Upgrading to the Pro version- will I lose my changes?":["\u00dccretli s\u00fcr\u00fcme y\u00fckseltme yaparken - de\u011fi\u015fikliklerimi kaybeder miyim?"],"With Premium version, besides the extra features and frequent updates, you get premium support. If you run into any theme issues, you will get a lot quicker response compared to the free support.":["Premium s\u00fcr\u00fcmde, ek \u00f6zelliklerin ve s\u0131k g\u00fcncellemelerin yan\u0131 s\u0131ra premium destek al\u0131rs\u0131n\u0131z. Herhangi bir tema sorunuyla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsan\u0131z, \u00fccretsiz deste\u011fe k\u0131yasla \u00e7ok daha h\u0131zl\u0131 yan\u0131t al\u0131rs\u0131n\u0131z."],"What are the advantages of upgrading to the Premium version?":["Premium s\u00fcr\u00fcme y\u00fckseltmenin avantajlar\u0131 nelerdir?"],"Both Free and Pro version of the themes are well-built. However, the Pro version comes with many additional features.":["Temalar\u0131n gerek \u00fccretsiz gerekse \u00fccretli s\u00fcr\u00fcmleri iyi tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Ancak, \u00fccretli s\u00fcr\u00fcm bir\u00e7ok ek \u00f6zellik i\u00e7ermektedir."],"What is the difference between Free and Pro?":["\u00dccretsiz ve \u00fccretli s\u00fcr\u00fcm aras\u0131ndaki farklar nelerdir?"],"However, since the Pro version comes with added features and settings, you will need to set up the additional features in the customizer. This process is simple and only takes a few minutes.":["\u00d6te yandan, \u00fccretli s\u00fcr\u00fcm ek \u00f6zellikler ve ayarlara sahip oldu\u011fundan \u00f6zelle\u015ftiricideki ek \u00f6zellikleri ayarlaman\u0131z gerekecektir. Bu s\u00fcre\u00e7 kolayd\u0131r ve sadece birka\u00e7 dakikan\u0131z\u0131 al\u0131r."],"Home":["Ana sayfa"],"General Settings":["Genel ayarlar"],"Footer Settings":["Alt k\u0131s\u0131m ayarlar\u0131"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"],"Install":["Y\u00fckle"]}},"comment":{"reference":"build\/dashboard.js"}}